人愈大愈唔出聲愈似異類

有時係覺得講野好攰 寧願聽人講都唔想自已講
但d人就好似覺得一定要乜都一撚嘴咁講一餐先正常
要同d唔了解自已既人相處真係好麻煩

懶得出聲

我對朋友其實好d
但其他人真係懶d出聲 係咁搵話題r偈傾仲辛苦過唔出聲

邊個都想be itself 但係有時其他人d眼光or俾到自已既感覺真係好擾人

同意
以前會乜都講一餐 講好多on9野都唔理
識到好多朋友 個段時間係最開心
唔知點解大左就好似搵唔到話題同人傾
又成日做話題終結者
群體活動還好，但同人獨處嘅時候好多dead air

你好似係真係因為長大而沉默
但我自已好似係骨子裡有好多時都唔想出聲

唉 今日個人病病地 思想都跟住病